［TVB日任5/3］莊思敏推薦垃圾燙斗LAURASTAR 千祈唔好買！！

記得bookmark:
TVB廣告商永久抵制名單！！

【每日任務@5/3】
💎 Laurastar 💎

喺無恥新聞台同Dick Dick Shop 出現嘅黑心燙斗，點買得架？😥

奶共嘅莊思敏仲幫過佢賣廣告添！🤮

[Source]

1.派嬲 2.請願 3.推post 4.永久抵制
5. 互like留言，推上FB留言熱門

留言Template

歡迎用呢幾幅圖留言

📌【TVB春袋: 廣告商抵制名單】📌
👉🏻 電子ver 👈🏻
👉🏻 文宣ver 👈🏻

請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

垃圾

p

推

push

DONE!最撚憎隻隆胸老妖

入去俾嬲

【政情】何君堯擬向港台「開刀」 建制曾與邱騰華 「開火」

【TVB任務，晒你幾秒】今日洗版精選 - 添寧，透濕能力差 (4 Mar)

送個嬲嬲豬俾佢

P

Push1

Push2

Push3

PUSH 4